尋日去唱K俾啲女仔話我似黃宗澤，係咩意思？

係咪對我有意思？

應該係

This on9仔

誰人又相信一世一生這膚淺對白

煙屎牙、咸濕佬、死老野

柒到唔敢睇

即係叫你食支美白針呀